ione回歸 牙演網絡欺凌區

天

涯

歌

女

不得不承認 你真係好有心機

影衰哂

全個mv最樣衰就係佢

有牙演嘅地方就有天涯歌女
有你嘅地方就有九劫劍主

係
我愛牙演

你個名

妹妹可愛

我其實想反演好耐
今日係好機會🤙🏻

錯啦

原來你唔係淨係愛禾一個
你個芯男孩😭

有導清嘅地方就有邊狗
有mml就有mml傻鳩

有牙降嘅地方就有你
有jackson嘅地方就有賓囝

有娜璉既地方就有學友

我娛樂台首席Jacky

有瓦斯嘅地方就有6wing

利由：有J絲打

咪bully彩演啦